人地賀仔假膠黎架屌 話免費轉頭落幾道閘 點解林鄭咁真心膠走去跟機

人地賀仔鳩up兩句
轉頭陰啲陰啲搬龍門落曬閘
仲捉鳩啲湖北踢返支那
林鄭班子咁撚醒
人地呢頭踢人走
你呢頭話免費